[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#316

crown 混分果然混分